香港人嘅呼吸系統係咪全世界最廢？

行街，行山，行商場，搭巴士，搭地鐵，搭小巴都一定有人喺附近狂咳同打乞嗤

去到外國就算幾多人幾迫都好，好少咁多人喺度喪咳

外國冇廠🤣🤣🤣

你係米香港人
你係米一樣咁癈先

香港啲空氣同外國啲空氣比

Sor,我認
香港空氣真係差啲

空氣質素都唔同啦

死on9仔

樓主睇怕都係癈柴一條

樓主應該唔係鬼佬既

外國空氣一定好過香港？
廢就廢啦

外國=中國、印度

的確好過香港

樓豬直線公告天下自己唔係香港人

日日都有贏國優質空氣 呼吸系統想好都難

醫院個個都帶口罩唔知做咩撚野

死蝗蟲返支那啦

將中國啲毒霧spin做香港人呼吸系統廢

你老母生左你個on9仔就真係廢